無論打咩牌，總會有日輸到仆街

示意圖

而我就係今日

打LOR輸到沉底